失學失業，有無咩提議？

小妹等唔到OFFER，失學失業，Gap year大家有咩做？

ptgf

Give up

返part-time儲錢

炒股

加我TG 我養你

返工 唔好曬時間 下年再報 唔得就接受現實

靚仔/女就ptgf /PTBF
豬扒就carosell 賣底褲
樣衰毒撚就IFC刷首抽

學語言or intern